47

篤篤篤篤篤篤篤
撻撻撻撻撻撻撻

冇女

起身咁耐一篤尿都冇痾過
但我真係唔急...

接放學

都唔知男定女

女黎

即溝

Go